開始唔支持呢場運動

如果你開始有呢個諗法，
你可以諗下當初點解要支持。
請問你本身既訴求得到咗合理既回應未？
依家係連最基本要撤回送中惡法都冇回應啊！
你依家退縮可以有咩得着？你既退縮只會加快自己自由民主既滅亡。
更何況今次輸咗好大機會冇下次！

所以，當你覺得一場運動出現問題既時候，你要做既係俾意見！
等大家一齊討論！一齊解決！
而唔係消極咁一句話唔撑就放棄自己既初衷，做返一隻港豬，等自己既自由民主一步一步俾人侵蝕。

如果你咁就放棄自己既信念，甘心咩？

自推

收撚皮啦標題黨